呀妹點我買西餅比佢食又唔比返錢我。。。。。。。。

呀b請呀妹食囉

食件西餅先啦

腳趾

啲腳指

肥仔腳趾

食左 減肥失敗中

唔緊要啦 今晚做返運動

幅圖對腳係絲打？
500蚊一粒鐘如何？

食西餅洗唔洗飲可樂

係咪你自己都想食

Google下就有樓主真身圖啦

一睇都知肥仔腳喇
咁都問得出絲打
你上網睇多啲女人腳喇

我比

點解要拆穿本寶寶